你覺得邊款行動支付會最先收皮？

而家咁多款乜乜pay乜乜pay喺度競爭鬥餐死，總覺得香港遲早容納唔到咁多手機支付，你哋估邊樣會最先收皮呢？

we7 pay

支那寶

oepay

羞恥pay

收pay

Android Pay

tap&go

apple pay
qr code

支那寶麻煩過we7 pay

咪一樣咁衰